# @beyonder/angular-components
Implémentation des composants Beyonder pour le framework Angular.

## Phase de développement
Une fois ce projet cloné, il faudra faire un `npm install` puis un `npm link chemin_vers_le_beyonder_common`.
